有冇空氣清新機推介？

主要係鼻敏感，仲有間房成日都好大塵，想放喺瞓覺房

x2，今日行過豐澤見到philips，想知好唔好

大金 放房之後起身再冇鼻塞

我都想知

最緊要容易買到替換濾網，唔係幾靚都無用

我用緊部空氣清新機有認證+有私院用緊。我身體有fd 用咗之後都睡得好咗，少咗鼻鼾聲

但唔平

SHARP